[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (204) 成班老餅講電話

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

呀妹正常係5點先走㗎嘛？

熊仔島主係我斷咗定點

4點就走

深夜留名

有啲話4點

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

我第一部都係se

一定有玩過

有冇人有玩過嗰啲xx江湖

iphone se

靈劍

個時真係日玩夜玩

唔怪得唔見咗佢

屌我小學有玩

聊天室個啲嘅

就快換日啦

原來推都會降好感度

汁：
Re: [情報] 《集合啦！動物森友會》法米通攻略片段

你問呢度d老餅實有玩過啦

以前小學唔識玩
想充值仲打算寄錢去

Smart phone 定係就咁電話
我第一部係lg摺機

我fd畀咗20蚊做唔知乜撚嘢主
係咁r佢

感謝大佬幫手開post
誤中手機版開爆字 即刻出房拎電腦 好彩有人開咗

原來大家同我一樣都係18歲

Sony Ericsson

徵公婆要俾漲錢卡

講巴斷 好似係

你咪最老個塊餅

smartphone一出個期 htc好貴但好用
但三叔出s2就屌打全世界了

靈劍 九天

巴打可唔可以置頂我下面果個, 加左d之前有手足分享ge新文宣design

18歲18歲

頭先想黎我島搵駱嵐既巴打
我隻駱嵐應該走左

難得深夜傾得興起唔好俾佢停

係 對唔住

我勁鍾意htc

係18歲就好

屌出s2果時我用galaxy ace

我啱啱都唔小心入咗嚟

我第一部smartphone就係s2
果陣iphone4太貴

12點走！

Lm

咪咁 我地心境年輕

三叔s2真係冇得輸

S2真係無敵

原來咁早走

剛剛入嚟摸妹嗰啲，妹已走
同埋剛剛邊個話要溫柔定乜？

18歲

回憶錄

動物賣衫同埋幫我花名我都拒絕左
好感度會唔會變零

好難得

係咪我頭先去左個島話想要溫泉缸

本身想瞓見到又忍唔住追post

ign 係乜

邊諗過玩動森會玩到傾呢啲

我第一部係垃圾大陸機，仲要係唔知咩牌子

可能大家以前係江湖有遇過
甚至做過公婆

我都係一路追一路笑 笑到醒曬

今日差啲唔記得起橋

都係加絲啦喺度講咩9up同盟會

新入嚟表示得呢d先撘到兩下咀
平時講嘢無乜人理
大家掛住覆大家
推得太快

真依家上網驚自己同啲00後搭唔到嗲

好青春

唔緊要啦，我都唔係成日追到

同佢講少日野都歸零 好嚴格

但呢個時段 我一樣追唔切live

點會 講下講下就fd架啦

我成日直接skip到最後果頁
有時一邊玩 好難追到post

唉屌啱啱醒起涼都未沖

你刷小動物我一定理你成日追post睇大家刷咩

我本身都以為呢度多後生點知原來成堆都差唔多大

明明前兩晚好靜 今日突然上晒水

其實好感度降低咗會點

我有時都係咁

我都以為係

刷完一轉要休養下

想趕隻熊大叔走
個陣以為係營地入面個個一定要招

真係好難得無代溝

污糟

可能因為星期六

星期五啦嘛

歸零

星期五晚上

: 又愛又恨的Nook商店的升級條件到底是……？為什麼他有我沒有？
:

: ．蓋好最一開始的商店後，再經過３０天
: ．消費販售額達２０萬鈴錢以上

所以依家有升級商店都係....

屌你起樓個個

你哋而家係咪喺其中一個嗰度

無錯

係暫時我都唔想搞第八隻住
專心投訴隻鴨先

所以忍唔住都9up多陣先

第六隻係一定要招

勁鍾意玩砌樓！

睇嚟大家聽日都放假 今晚湧曬出嚟

有同世代

好想做返中學生

唔好提，啱啱去個現實fd島一嚟見到升級咗

呢堆好新
我個陣裝gb模擬器玩pokemon

屌 我等多好耐都仲未出現第二隻搬屋

深夜想當年

真係好撚好玩

第六隻有無得趕佢真係好樣衰

覺得自己後生左

努力啲投訴佢

都差咗啲gap喎

冇 硬食

任何一隻都有機會走
而家先第六隻 慢慢玩啦
夠十隻再慢慢趕都未遲

唔差得遠啦

成日見大家刷到個啲小動物都咁可愛好羨慕

同一班差唔多嘅圍爐會係

五十個十八歲

儲下機票
做多啲任務

第一界dse

最後一屆

又5點 頂 本身唔想等

成班大叔大嬸係度鬥老

突然爆po

我本身一隻都冇刷過 有幾隻都好樣衰

見到dse即刻想收皮

有幾條界線：
HKCEE ,HKDSE ,中文有無範文

中文有範文個堆真係好後生

樣衰嘅存在價值係令你覺得其他所有都唔差

老實講，依家啲中學生嘅煩惱仲多

有範文可以仲老d
ce好多年前都有範文

又爆一個

第一屆範文今年先20歲

範文係咩嚟？我係咪同世界脫節咗

因為你啊

00後

dse 有範文

會減少送禮物 對話唔同 或者少著你送嘅衫之類
如果降到好低可以令佢搬走應該聽日開始會有好多人送垃圾俾佢

再對上一次有範文既起碼80後

唔好扮曬你有咁

唔撚係呀

小弟好年輕架

英文syllabus B
我唔係

因為我有隻長期唔理嘅都仲係到

啱阿
cls

唔係扮

本身刷到個啲小動物好多都係可愛熊類
然後第六隻係隻高大樣衰熊大叔
Sad左然後今日招左隻中毒老鼠返黎

ce範文個堆今年最後生30歲

原來你咁老

男優嚟
好嘢來的

公式書背書冇得駁了
之前啲人仲兜買得多就升級

原來島上原生花係生玩家生日

小弟
下禮拜dse開考加油

咁樣好咩

到底有咩意義

嘩 熊大叔咁慘

第一次去社運係高中 都係反高鐵
屌原來已經咁撚多年

我都係咁話

都幾得意啊

今年DSE

又諗返起嗰張圖

喂呀賴我

早知我就改做玫瑰啦

你諗下10隻得2隻樣衰 其他都得意已經好好

ching你要背範文？

返撚到想死，好想讀書走堂

等5點淋花

唉 今日開始正式失業

頂

一齊打動森工 24更

又多個臭既

呢到咁多哥哥姐姐

仲有肉便器
[img] [/i mg]

我好年輕

你地好似真係24小時唔洗訓
咩鐘數都見你地覆POST

你幼稚園畢業未？

全職動森

失左好耐

佢係咁樣

我上個月都俾人炒撚咗

會咁架咩

笑撚死

失業失學

希望佢比到啲靚野我

pat毛真係唔得

依個時勢好難搵工
仲要成日掛住玩動森
無心機搵

上星期媽媽帶左我去間好大嘅學校面試呀
老師啲問題好難 無啦啦要我用英文同佢傾計

試下送垃圾俾佢？
唔知佢個好感度歸零係透過對話累積嘅歸零定隻動物好感度歸零
如果係前者真係好嚴格

隻野仲高過我好似養左個中年廢老咁

好彩有人搵我做
而家炒散
手停口停

希望黎緊幾隻刷到可愛野

沖完喇

6月已經無左份工
1月連書都無得讀

講講下又就5點

好老呀救命

我最近被炒

哥哥姐姐們好傷心咁你地唔好咁唔開心啦

你同明k一樣 都係18歲

終國要死都要害人地

睇完實物我收返我果句

覺唔覺得我好無辜？

Dave 希望你今次冇擺烏龍
唔係玉蘭就無家可歸

我今年grad都唔知可以點搵工，冇公司請人

越諗越驚

做邊行先

但呢個唔係大家想要既攬炒咩？

有炒散都好 我廢咗個幾月

陣間睇下西施惠有咩講先

邊行都難搵

我都有tammy 佢講嘢好mean 成日整嬲我隻老鼠

玫瑰咁少係咪啫係果幾個月份玩家最少

Audit

救命

好彩我屋企人口少 得我一個未岀身
兩個勞動人口呢段時間都好好彩冇比人炒冇減人工 我仲可以廢多陣 係見市道唔好 唔好意思再拎零用錢
不過個肺炎再係咁就準備一畢業就失業

攬炒係要炒埋啲大商家
燒唔到佢地屎忽我地死曬咁有乜野意義

失學左好多個月
工又冇得番

我今日都有隻小動物同我投訴Tammy

本來已經訓著咁滯
比隻仆街蚊咬醒仲疑似咬嘴唇啊屌
而家好精神

覺得正苦俾80% 真係好好

心照啦衰鬼

搵風扇吹住自己就無事

咁癲

可以考慮玩清一色熊仔島

絲打都係今年gard?

未有offer?

今日先招左隻中毒老鼠依加好後悔

真星斗市民死撚曬 大財團又冇事 真係唔知點算

冤枉呀大人

休息下先
好多做服務業嘅朋友全部凍薪同炒 好慘

I see大家加個靚油

好快乾淨未

好撚辛苦
雖然公司好撚照顧我
係咁陣job俾我做

未啦，second in咗幾間都冇回音

依家連搵intern 都難

用電蚊拍電死左佢
但比蚊整醒感覺好差
等埋5點先

睇嚟大家姐嚟

宜家望到個標題都想笑

好多叔叔嬸嬸

好恐怖未見過動森Post咁慘情

我未成年小弟

所以攬炒我地率先陣亡

係咪改得唔錯先

隻鴨成日淋花

宜家個市淡到呢

燒巴有啲料到

唔係邊得嚟咁多人玩動森

係呀
我估之後都要一段時間個經濟先復甦返
都唔好意思再lur住讀書
橫掂讀完咪又係乞食
諗住搵工做陣野睇下自己想點先

開機等動森新一日 會開心啲

明明係你

感性姐

搵工勁難搵 特別係wfh時期 可以完全無回音

又好似有啲道理

....我想住我自己個島 得閒出島搵你地9up
唔想活係現實了

咁講講我都想搵幫手幫我做嘢1mancrew做唔嚟

第二人生

睇你口吻 我地應該都係差唔多Faculty

我都係今年grad
本身都諗住繼續讀
但係真係好貴同埋又冇用

佢個樣好惡

好彩正苦俾8成，公司俾埋其餘兩成，但公司已經蝕左成10億歐羅

不如5點之後我地就唔好再講呢個話題

睇行業

我做到仆街

咪咁我地不割蓆

邊行

去無人島都要還房貸 俾黑心商人cap水

係有啲fd都失左業好耐

阿妹究竟幾點先走

三歲
成晚冇見過你

肯定係咁傢啦
多人死 先可以多人反？
我而家就想睇大陸點收科

今年畢業真係好慘
搵到人工都唔好睇得去邊

同意

5點之後傾有咩新花！

垃圾科
準備狗衝ACO
我個人嘅抗壓能力真係唔係好掂

你負責整口罩？

今晚要做功課啊
聽日交
追唔到post

屌我都係今年畢業準備失業

好！（預計生原色

你買到玫瑰種子未

起碼你還得心甘命抵

好似唔係講緊我

醫療？

應該會多人爭到仆街

想話我 今年畢業比人請左又辭9左職
而家on99

買到喇
我依家有二十包
聽日整玫瑰園

的確如此嘅
無經濟誘因其實都幾難可以令到群眾背水一戰

我都好彩 我果行唔受疫症影響...

起碼個黑心商人幾q

起碼條數供得到

訓醒試下去你地到淋花

咁多同伴今年grad

你帶起左呢個話題 讚你都嚟唔切

！！以為阿妹四點收工 早知道R下有冇巴絲可以摸

特別係屋企又唔係有錢 就算有政府資助 你個人讀書嗰陣都搵唔到幾多錢 咪又係要靠屋企

換日

笑死

都係 準備走200幾萬數

我唔要認老
我16歲架咋

夠鐘日出！

黎喇！ 露營地

開嚟睇下先！

我都以為佢走咗

我宣佈話題終結！

睫b！

開心開動森

係啊..同埋依家得番一個經濟支柱
好辛苦
唔想再嘥錢

反轉猩猩

Dave哥咁多傑克既

有人黎露營

5點？

Grad左一年
一樣尷尬
做左一年野冇得續約

屌你西施惠又冇野報

有絹兒！！！！
聽日開衫店！

Supplier 唔整野

其實呢兩個月中國升緊 （個別

佢真係冗員黎

+1

今日西施狗茶葉梗立起來了
關我撚事咩

你諗多左

日日都無特別事

請佢返嚟瞓同索花

又落雨好嘢唔洗淋花

姐係有好事發生

明明之前都係4點走

緊唔緊張 興唔興奮

刷咗40000幾哩 一隻貓都出唔到
有無人明白呢種心情

屌我都係

星期六好多時都黎

我都有！！！

冗員嚟

恭喜
聽日去你到買靚衫

收左機

我露營地有貓但要唔到

琴晚同隻狸激烈得濟姐

佢點樣先會黎開舖

呀保

冇 因為我2000哩就搵到傑克
最後刷到咩！

點解

係咪咁岩見唔到

有KK係咪唔會有其他NPC

娟兒
有boutique啦

KK黎咗唱歌
晨早流流

阿保，你值得擁有
利申阿保苦主

買野2日野 第三次見到佢就開

下隻會更好

衫鋪原來要起兩日好想快啲買到大皇冠啊

要啦

見到佢話冇野報會頹一頹

係文青

唔想知

咁我又要等

陪完酒?

屌反轉猩猩尼

佢一句就講完

如花啲frd

阿保苦主揮手區

要到㗎 你要不斷同佢講野
講到佢叫你做任務
如果無位好似有得趕一隻走 （聽返黎）

貓呀

大姐頭

冇興趣

等兩日之後就可以開店

無TT 商店終於升級啦

已經住左一排

給我一個理由放棄...

咳啊

哇

我估dave會有咋

唔係1日咋咩？

我都係依隻！！中文名叫乜

20/3第一日就開機玩嘅今日係咪有商店upgrade

那麼愛我的你

乜一個大格淨係會生三粒石
屌岀聲

我見我過左一日 仲未開張

30日

炒左佢

真係恭喜你呀

快啲去買地劃地
狂R佢講下就可以叫佢搬黎

貓？！

仆街 由今日開始我地再分唔到TT ...

橙白終於出紅啦

求其要咗隻駝鳥 唉
其實我企鵝章魚貓鹿鴨 事但中一隻都ok
差唔多成5萬哩無咗 仲要失望

朝朝都好期待 但次次都令人失望

咁計落我應該聽日升

我都有佢 好自戀

公式書背書要有原始商店後30日

你偷跑？

新手溝花！

全部自己淋

好想有妹有流星雨

我今日都升啦
好感動
但係我個到仲係兩星

我玩左咁多日都無見過

呢到玩得最耐果三個都未升

好似都差一日定兩日

我自己島都未見過流星雨

點解既

@iberico巴打 我減號關咗島呀

文青係咪紫色嘅雷姆？

是日異色花數量 0

可能偷跑

公式書

CLS 凌晨更啲人戰鬥力咁撚勁

好想召喚三大元老

佢地癲左

第6隻全部都係自戀

追唔切

硬蟹 牛芝同邊個

20/3計第一日
今日先第30日
商店成第三日先起到

你係咪本身就有

Imgur又出唔到

全日更黎
都係個堆人

燈走左

我第6隻係何童 明明勁醜仲要自戀

四神同數字？

想問好耐 你地個個都識睇㗎喇？

我係你笑我

圖呢

拎海報sd爆佢信箱啦

小弟有學過日文識睇少少囉

未加

上面有 係文青

講解下

今日先第二十日

講起我有冇加過你？

依啲其實睇漢字都明7成

我以為講緊隻貓

應該都未 我訓醒再加

我都係 岩岩拎左哩數

40000都係20張
老實講好少

今日係
紫 粉 橙 玫瑰各一
橙 風信子 一
公廁粉紅銀蓮 四

全部自己淋 淋爆咗三個水壺

一係我加咗你先？我驚我訓到一睡不醒

又好似有少少道理我好少買野

應該要互淋

我有咗4份3黑色鬱金香佢又生翻朵

頂唔順去瞓
聽日夜更再見

今日終於燈白出特別紅
終於可以佛系出藍

再見

原來粉紅銀蓮係公廁
我琴日先第一棵

有Kk冇其他NPC
冇異色花
可以收皮訓覺

N87日文：
起好初始商店30日後+消費二十萬

粉絲銀蓮都Ok靚

一樣

中午間都未見佢地咁活躍 凌晨 1個鐘個半post

二十萬睇黎要用下錢

中午更見！

早抖

我琴日執花 嫌銀蓮太樣衰除左異色我都掉左

所有紫花都好稀有 我個目標太遠大了

王子係咪唔打算訓

你咪一樣

生咗朵紫鬱金香要唔要

銀蓮好慘

我發現你勁多百合

我頂唔順啦

都幾靚啊

陣間瞓11點要起身上非學校嘅堂再要出去

我個島本身係百合嘛

我成地都係錢 金礦 鐵碎 星碎 貴傢俬
過埋星期日 仲有成地菜
驚有咩誤會連朋友都冇得做

唔好訓過龍

我剷得靚

你培植多啲先我再拎

你要俾你黑溝黑生出嚟

最後一張同刺蝟嘅合照
之後訓了

好學王子
我唔知幾耐無出過街

原來橙白可以出紅
我新手園丁 琴日加入

我嚟幫你淋落雨唔洗淋自己

點解你擺曬落地....
我淨係擺啲材料落地

唔洗啦 我慢慢配 有多先

呢到啲叔叔嬸嬸唔洗訓
我頂唔順啦早抖各位

我都好耐冇出啦當郁下手腳
就黎唔記得太陽咩樣

我坐底有4朵係屋企門口

夜更再見

希望有妹同埋生多啲異色花

今日黎拎

我就快夠三百萬

一晚出六朵粉菊 兩朵粉百合
我係咪要轉行做粉色控

粉紅色正呀粉紅色

個商店仔點買300萬野

已經就快淋完

方便拎 唔想執島

皇冠

佢係計所有消費定淨係間商店仔？

我睇哩數成就嗰到話我用咗就三百萬
咁應該係總消費?

種多啲同你地換藍花

仆街今日新嗰啲化石全部重覆

之前有人話加埋 我都係估

大頭菜一下子都去咗幾百萬啦

我都頂唔順訓先

都係

蘿蔔都計？
唔係睇消費咩

有黑玫瑰

點解kk 每位禮拜六都要嚟
塞撚住個位
想買袋阿屌

唔知

阿研

傾計傾得多
佢咪會唔開心
係jm9

我睇錯
以為講緊商店升級
原來講緊哩數嗰到

我試過
講幾次有機會觸發小事件
之後再傾佢話想靜下

今日有齊你好同嗨T-shirt!

辛辛苦苦刷咗100次 都刷唔到傑克返嚟

佢仲有英文韓文日文版

有無巴打可以等陣8點比我黎賣一賣梨
爆倉等錢還房貸

都正常最後刷咗咩？

屌剛剛4點幾整樓梯 唔記得畀錢
又要等多日

早更

100咁少呢度有絲刷足一日先有，繼續努力啦

我都係梨島 幫你唔到

最尾一抽 相信係緣份

而家應該仲係通宵更

Sorry報錯更

有無人可以俾我摸下d賭具輪盤咁

為咗傑克我會加油

終於做完份功課
聽日夜更再見

100次
我依家啲哩數換得25張
如果有動物想走都唔知留唔留佢好了

有無巴打有

企鵝幾正 第幾隻？

到時上嚟籌旗

@王子

我會趕走自戀性格個隻好啲 高機率啲抽到傑克

訓醒再刷下哩數
提早預備

第十隻準備咗好多衫俾佢撐爆

唔易趕

接更thanks

佢最愛？

一陣瞓醒諗住試呢個方法

有冇人個島高價收緊大頭菜 希望500+

比件女僕裝佢著下

佢用TT wor
不了

商店8點先開

佢想要綿羊 任何一隻

一手交梨一手交錢ok?

咁有外國時區玩家架嘛

唔多
你咁問不如去turnip exchange

係喎 thx 巴打

咩係TT 新手一問

絲打

佢篇文咪寫左要做時空旅人

仲有貼身衫

互賣Ok?
我桃

明白了thanks

佢啲喜好

大大力打落去個肥肚腩到

企鵝一著衫真係好on9

佢唔俾人摸佢個肚 怕人地知佢無腹肌

救命
新手就好似免死金牌咁
睇QnA同goole下啦

想問吓各位巴打提打有無人知如果我而家起緊頭3 個島民嘅屋， 出島係咪未有得邀人入嚟住？因為我出咗3 次 1 個人都見唔到定純粹咁啱

你係咪交齊晒傢俬

要好晒 放齊傢俬先得 但唔好一次過起晒3間
逐間完成晒 再出去外島就會見到

早晨

屌 琴日一次過起曬3 間咁呢2 日褶柒唔出島算

狸克：我已經幫你搵好居民

頭頭玩既巴絲打都無刷 佢地由第7隻開始刷
呢幾隻無咩所謂啦

呢個唔係一開始有咩？

我無喎頂 真係新學

咁可能派3個村民個度 派唔同傢俬
因為我個時要整俾個村民 我以為個個一樣

我嗰陣喺整啲咩桃凳桃驚嚇箱

食埋啖早餐先

咁呢個易整wo
開頭咁缺資源

呢度，不過煮緊宵夜

今日下晝3點叫個lunch ，5點先到

慢慢

我都有 佢第五隻黎 想唔要

okok added

我已經邀請咗佢黎

士多啤梨角轉頭撞死你

依隻好似幾hit, 見過佢張 amiibo卡賣 800

係勁hit好想要呀

唔會囉我會對佢好好

很想要吧

我遲下就摘左粒士多啤梨黎食

終於趕走咗隻河童,
又自大又樣衰

屌喊出嚟許咗四次願得一塊碎片

雪兒會唔會係支那人嚟唄唄聲

4次唔夠架

2個鐘得4次

我同屋企人輪流許，每人許咗200次，佢有20粒我得5粒定其實係兩個ac夾埋架

你要不停兩邊海岸兜圈咁行 佢會沖上岸架啦
多數人反映 上限係20粒

咁幾時先沖得曬上嚟？

咁應該唔係
日本仔好似test 過 每次評完個流星最多20粒
即係許20次就夠
同埋啲星星好似會不停出？入一入屋出返嚟又有

等咗兩個星期都唔見龍克斯、余司廷，我啲貨放晒出街，就嚟冇位行。

我知道啊，行咗半個鐘，出game 再load 都有

多數人反映 上限係廿粒 廿粒咪條界線
再多既咪恭喜你

youtube frontpage:

你係一機玩定兩部機？

有冇人想學？另外今日商店升級完成仲有動物生日添

我意思係今朝起身得1粒
係咪未衝曬上嚟

另外，許願的次數是沒有限制的。除了去解鎖哩數的成就需要多許願幾次外，反復許願是沒必要的。許願後等到第二天早上，去沙灘上撿獎勵吧！獎勵包括：星星碎片、大星星碎片（低概率）以及當天對應星座的碎片，比如：3月末至4月中就是白羊座（牡羊座）碎片。星星碎片和大星星碎片一般用來製作魔法棒類、神話系或太空系的道具，而白羊座碎片則是用來製作白羊座木馬等專屬道具的必備材料

想睇商店

我都好緊張有咩貴野賣

一陣蟹絲就嚟打死你

佢日日都要打死我至開心

你許4次 正常有4粒 我唔知佢沖晒上黎未 你咪不停兜圈睇 問我都答唔到你

我淨係講 正常情況下 許一次一粒 廿次廿粒 上限係廿粒

大家通常幾耐見到一次龍克斯、余司廷？

想join生日party

我放左喺屋企 俾人話我乸

佢唔係有講 一星期黎一次咩

我要去！！！

一部機

我已經兩個星期啦，都見唔到任何一隻。
反而娟兒嚟咗兩次。

你地又講人壞話

我黎啦

2p角色係無人權 你應該慶幸幫1p搵多5粒先啱
我地一個人玩 都係得廿粒

好～

雖然你日日都話打死我
但今次我無講呀

謝謝指教

對唔至！！！！！走先！

咦？
我前幾日袋住3個帳蓬出去刷喎

邀咗2隻之後，定咗一個帳蓬未搞傢俬
出去都仲見到動物呀

TOO LATE

3-5果幾隻？

3-5果幾隻係唔同7-10果幾隻

點解明明話有新島民搬入嚟住，但係一去佢間屋就話搬家了見都見唔到個人

袋住3個帳篷乜都未起 點會有得刷
佢一定要你起好最少一間屋先有得刷動物wo

開咗，入黎啦

四期都有205

妖未打完兩次send左出去

[img]

有無人有e 張相既QR CODE??
Thank you

唔是呀3-5唔洗起都有動物
7-10先要

3期 （200）

你咪又係個句 打唔打完 我同愚巴都明架啦

見過你角色但唔知有冇加過，我開咗門，冇既擺低code加你

但係你未起好出 佢隨時黎個隻唔係外島請個隻

我又入好似無加過子瑜巴

因為3-5跟性格邀 最好邀哂3隻先起

見到信箱有野好不安

之前加咗，我開最佳好友場，你叫咩名等我加番吖

唔係喎，3-5隻邀請嘅動物嚟住嘅次序係調返轉，起一間屋邀一個會比狸克塞一個隨機，而第一隻邀嘅好似會最後先嚟

跟性格 唔關次序事

我都未開機 肯定無我份啦

原來係咁

小睫

add咗

你code?

師傅我發現我冇帶錢

早晨留名

加咗，你申請最佳朋友就入得

根據蟹絲講 應該係我搞錯左

冇商店但有金玫瑰

咖喱

早

多謝解答

仆街鳥而家仲差一隻

早起的鳥兒有蟲吃
老獅教緊鑄鐵木床舖
朋友島已開 拎完幫我淋個花就得

又呃人淋花好在一早學左

張DIY好珍貴 唔可以隨便俾人

唔緊要，好彩又問下搞返清楚
感謝

阿蟹，你走咗艷后就起身啦

八婆！

早安

on9，我今朝掘翻d窿岀黎
仲有幾袋錢，d人係咪咁黑仔

黨鐵圖今次scan到

有冇高過100蚊嘅大頭菜

好 無問題

又自動紮醒
明明五點幾先訓

搵花王幫手淋花真係work 出左27棵異色

教完了

你商店個花灑買完改造好得意 早知買多幾個

你買野唔帶錢手信又冇，仲要我貼錢你買

晏d再開島你再黎買

笑死我

手信咪比左隻雀

尋日邊個話香草似呀伯
出黎見我

你又唔係爛賭二，仲乜會冇錢喺身?

老花鏡

尋日訓前搬屋搬哂啲錢 唔記得左㩒

香草咁可愛

呢隻game既狗全部都係snoopy系列

張石枱又幾襯竹林wor

襯過先擺架嘛

(205) 開住先

新增黨鐵qr code

咁岩行開冇wifi
轉個靚頭Add你

早到咁

想去 2802 4709 4888 f字頭 thanks~

黑玫瑰+3
金玫瑰+2
紫玫瑰+1
綠菊+1

冇得學啦，頭先呢度d巴絲黎都已經冇教啦

今日有冇人大頭菜過二百
成個星期好忙冇乜打過機

點解今日要返工

我想知佢地升左未

我都想問下有無逃生門
我今日一開 雙位數 哭能咗
跪求

再早都得呀
但你又咁早做乜？

紫鬱金香+2
紫風信+1
其他異色+24

其他異色太多冇數

202啱唔啱？如果有重複diy可以比我

我有寄好野比你架

好呀！我要走3轉

要呀要走2轉

準備繼訓我通宵更完黎

3101 9690 5535

後生真好

你好似未黎過我度，我而家開門你入

上黎就係問我 「早到咁」？

琴日佢地講到人地訓唔到

我好想入架但我好眼訓 你晏啲開唔開呀

星期六會唔會賭大啲？好多手足籌旗買蘿蔔

琴日提起幾位大神 好奇佢地升到店未 上黎睇睇

痴線 會唔會係咁
快啲瞓啦 __

開，你訓醒見到我回po你叫我喎

我訓醒你要話番我知

好

我唔係個堆大神
我都求緊去睇大商店呀

有無人有多個暴龍頭？

多左呢啲Diy
想Diy換Diy

我想學

點解星期六都要返工

有咩買

你問我

問緊自己

淨返藤燈，14萬既小提琴，狗兜同盒裝紙巾

你望見我就唔會問呢個問題啦

尾個兩句好gay囉

狗兜

發夢都見到你

唔係 我都會問

死gay佬

d女聽到冧死

各位早晨

今日個島落雨

商店繼續on9未升級

我落左2日
好似有新花

有咩花賣啊巴打

睇嚟你受呢套

佢gay我 關我咩事

你試下同啲女咁講
應該又打L死你啦

白紅黃風信子

白黃紅菊

白黃紅鬱金香

一日死十次

藍玫瑰

我唔打你

件袍好正

不過星期六係拎嚟hea 慢慢食個早餐再返

寄比你定你過黎買

想黎買種子可以嘛
SW-3178-6204-6421 zelda頭像

媽呀我得咗喇

唔打愚巴 即係打我

返9點,0930先返到,而家仲食緊早餐

我係咪做錯左啲咩

種多棵可以上市

想買頭飾

係咪會發過開賭場先

唔係 係拎去做籌碼

宜家黎

加左 s字頭妹icon

想學

1朵藍玫瑰喺陳巴賭場當幾錢籌碼？

唔係買玫瑰賠玫瑰咩

咁佢應該賠唔起

終於有野佢賠唔起

咁遲下有人賭撚

我個場唔收

yes

有無人可以交換摸水果紙箱 我有蘋果紙箱

我不是花痴

有無人黎買草莓帽

我亦都唔會嚟你度賭

今日咁鬼靜既
搞乜

未訓醒？

又係張瑜教 有無人學？右上角間屋 帶梯

朋友場 39378

個個未訓醒

佢教左你成套甲

我想黎學 4581-8959-8677

Man of steel

我想要4581-8959-8677 k字頭

我以為啲投注人士個個早起排隊塞入去各大賭場

想買
7601-4063-1440

尋晚有突發事online唔到對唔住
今日四巴你幾時得閒收花

咁請問你11am前 o唔ok?
我轉頭開？

商店有無紅百合/玫瑰賣啊巴打

絲打島名咩字頭

仲有對鞋學架

而家都得

我嗰隻

我10點半開

好耐冇追POST 已經開到204

咁即係唔駛黎？

求收留 812532811050 h字頭

稀客
我一陣寄番舊蘿蔔俾你聽日捉蟻

Added

請問如果填平左個鯉魚池可唔可以起其他地去堀返？

各位早晨

賭場開放 莊閒對賭 低注1K

Long time no see

見住睫妹日日屋企都有唔同朋友仔

早啦

小睫IS G

唔見你撞入黎我個島

想買件袍

想John

有無人黎對賭

早更?

我冇呢個，直接入就得?

24小時更

可以

CLS

無工開

今晚嚟幫我淋花
薄酬

開左best frd場

有冇蘿蔔逃生門成個星期都80下

要失業了

天陰陰 正

班賭仔未上水

無可能

發現朋友淋花出得最多花

我種白色 唔洗人幫

add左
會開第二轉

圖果個就係竹架?

唔識玩

竹啲野好正
好多都有改造3色
初初仲以為全部綠色唔啱用

多謝

估我放單定雙 定無放

yes
remake完既色

非限定竹diy難出到仆街

綠色放竹林入面都好靚

會計c巴打請進場

邊啲係限定邊啲係非限定
到底有幾多竹野

冇賭過 唔識

可能係咁出新呢

搵唔到你島 好似未add

第二轉幾點開

要春筍做材料嘅應該就係限定
利申鳩估

咁早

蟹 莎莎揾你

加ed

袋錢 放 左 中右 估
1:3:1

莎莎係咪要戴帽比我睇

早起贏多d阿

帶ed

莎莎做咗眼部手術未

求逃生門

嚟緊

唔好咁話佢 佢好好架

動物教緊?

(205)

我今晚先開比你 重執緊野

用埋風水陣 事半功倍

係

想學～ 2802 4709 4888 thankssssss

莎莎：咁樣衰仲要戴到今晚

我本身想開垃圾wifi又係咁斷 佢由5點帶到依家

add左你best fd

好慘

有冇人唔要麥麥俾我接走

要春筍就係限定
淨係要竹子材料就是非限

你地都幾痴線
想要指定動物一係買Amiibo一係自己去刷
竟然想執人地果隻

好似都開始幾耐就完結左個竹限定地板都未攞到

無耐

睇左我好似差啲竹凳 竹落地燈果啲
唔小心儲左好多竹diy

仲有呀？都未完

想黎買～ 2802 4709 4888

未完啊，仲會出但唔密，我呢幾日仲出到春筍diy

賭仔呢 捉蟲釣魚點供樓上車阿

過黎賭場玩兩手,莊閒博弈